有冇識整電腦唧巴打依家未訓可以幫幫手

是咁的啱啱洗機！重新裝Windows！搞掂之後電腦冇咗聲！
小弟電腦本身Windows7專業版啱啱裝咗個10
有咩辦法開反聲

sound driver

咩 sound chips
driver 唔 comply
上網 dl 返

我唔識禁

揀返啱輸出, 例如上圖咁
你可以逐個逐個試

試咗咁樣都係唔得喎

CAP個圖來睇下
絕大部份SOUND CHIP係windows 10之下, 唔裝DRIVER都已經可以出聲

我要返到屋企先俾到喎

原來你係度玩野

落街買嘢飲呀🌚